中國外交部提醒在美中國留學人員提高安全意識

中國外交部指，近期美國執法機構針對中國在美留學人員進行任意盤查、滋擾、沒收個人物品、扣留等案件急劇增加，提醒在美的中國留學人員提高安全意識，注意防範，妥善應對。如遇緊急情況，及時聯繫中國駐美國使領館尋求協助。

回國

全部撤退啦，重留喺人哋國家做咩......

提水銷毀證據姐

標題打錯，應該係「提醒在美間諜提高安全意識」

提醒共諜

習明澤要緊急回國未

而家美國大大力分化支共同支那人
若然成功，我估應該得班間諜會走

你估啲中國學生真係想番去咩

老老柒柒 真係唔少

快d回國
做咩唔回

中國口中既「安全」只有「國家安全」
上面既意思係「你地要小心唔好有嘢燒到國家身上」

翻譯 「支那外交部 : 在美間諜小心俾美國佬捉」

以前讀書時有批真係去到外國就水土不服只會去唐人街同網吧
佢地真係恨不得快啲返去

呢個時候應該好似向反送中時向當地搞個聲援香港集會，睇下𠴱班大媽小粉紅仲敢唔敢出黎開工。

好安全

職業：兒子

回家吧

Push

而家大使館都不保你叫小粉紅去邊求助

中國駐美國使領館(被趕走)

係支那嘅外國人危險好多啦，隨時被中共捉去做人質

好危險嫁, 快d 躝返你老母個祖國度啦

回家了

係提醒共碟要銷毀證據